有靚女挺胸露腰曬腳瞓喺梳化 喺你面前 你忍唔忍得住？

：上佢
：默默入廁所打丁

皮已負 我對女神好專一

訓係到點樣挺胸

假架啲奶

即刻上連登問點算好

冇圖點討論啊

Hello moto

想像力冇你好，圖呢？

10

0

樓主老母買買吓餸時突然被幾個有180CM高、DSE 30分、條J有30CM長的年青男子拉咗入去殘廁，之後個個都除咗條褲，講咗聲：「樓主老母，打搞晒﹗你很想要吧！」之後分開樓主老母雙腿，咁就頂咗入去，成個殘廁彌漫住一陣啪啪啪啪聲﹗第一個完事後到另一個接上，都係好有禮貌咁講咗句：「打搞晒﹗」先開始做，直至到第三十個後..........樓主老母就問：「雖然過程中好HIGH，但可唔可以話我知點解你地要咁做嘅？」咁第三十個年青男子就話啦：「伯母﹗其實我地都唔想O架，鬼叫你個仔係連登話有正野睇，點知入到去又無，我地都算係咁啦，禁咗幾十次F5先過嚟攞籌排隊。伯母，唔講咁多住啦，後面仲有好多人排緊隊，警察仲開始派人嚟維持秩序啦，我嗱嗱聲搞完都要趕住返工啦。」樓主老母又問：「問仲有幾多人排緊隊？」年青男子又答：「你問下一個啦」........啪啪啪啪.........到咗第一百個時樓主老母又問：「請問後面仲有幾多人排緊？」第一百個年青男子就答：「唔知啦，我嚟嗰時已經好多人同我一齊搭港鐵一齊嚟，一開車門，我就好似去書展咁衝入嚟先排到咁前咋，聽講而家排到二千幾，唔講咁多住啦，我要開始啦！」啪啪啪啪啪...........

樓豬老母條龍排到邊？

3:10-3:20

做番次孝子

節日在即，樓主真考順

叫佢躝

拋磚求高呢啲嘅
想知自己極限

西貢

救樓豬老母

一腳伸開佢之後坐梳化

負皮係畀你冇圖

咩名

頭兩張嗰個Twitter好似係 mizuyuno_
下面四張唔記得

家母收到你地嘅心意